中共帶頭分化警隊

你中共真係有心分化警隊
呢幾日前線做到仆街
你就安排光頭警長同幾個警察上京慶回歸
安排咁撚多活動俾佢地 又有成班人熱烈歡迎
去到邊威到邊 個個見到都嘉許同讚

另一邊箱架香港 班前線去到邊俾人屌到邊
由街頭屌到街尾 由天光企到天黑
點解要咁樣抹殺其他前線架努力

黑警團結到不得了 人地100%盲撑
反觀我地 唔好再打飛機啦

大家10 1出黎啦